元朗西鐵站手足請即刻打爆消防鐘

冇警察希望消防會幫拖

推

行路軌安全島啦

都係好方法但現場難搞

有消防到左架啦

但班仆街散左

依家叫做保左元西先